七夕正常駛唔駛慶祝?

七夕執番7q

係台灣同日本咪會囉